咩條件先做到ptbf😮😮

失業

比你好

有冇人想要ptbf

2x歲頭，最好無業，多時間。

至少跟cf 操返半年先啦

要ft

有興趣 ？